北區好撚緊急，北區撚同我全部入哂黎

屌，今日上水有活動 完全無Post咁有濟 搞咩撚野呀你地
快撚D同我傳出去

Push

「經歷2代殖民」依加嘅新屋嶺 = 舊時嘅摩星嶺

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

push
真係完全唔知
求大家專注番行動post

推

今晚見呀！

幫推幫推

真係完全唔知！

好多狗趕走曬水貨

光復放下風又贏

零成本
出埋防暴趕水貨客

作為上水街坊，你唔講，真係唔知

屌 掉埋上北區個page 啦

北區街坊食完飯去食糖水啦

再推

上水撚完全唔知
岩岩經過都無留意到有既

出黎啦！ ！

出尼啦

出尼啦屌你個閪

pish pish

陣間見！

粉嶺好多自己人
出去啊

一陣鏈啊屌

食完飯落街屌狗喇

推返d 行動ok?

繼續推

北區唔係毒撚區尼架

有無人可以提供少量口罩?可能有人啱啱先知，現join,唔想出樣

仲報警講到口水都乾

上水最多藥房

消息：
上水MTR
水貨撚散哂
仲有狗隻在場
另外 搵人係FB group 推一推
有無巴打開過新既POST
呢個唔好再推了唔該 ，手快上傳錯圖！

推推

有人開左啦

?

推呢個?

推 呢排d行動post完全上唔到熱門

可能太急

up

唔係，係連登更新左之後仲 淪陷左

香港人加油

北區撚今日先知呢個活動
仲要八點啲人一係未返到一係開緊飯，好老尷個時間

其實我都係 所以落力推

幫下手啊喂

push

上一兩個月更新了之後實用有效個啲行動post一出就比人無原因地負評灑，連登已死，，，

推推推

行動post冇人推

明明好多唔洗白送頭又有效既行動，全部唔係負評就推唔起或者唔夠人做

毒撚區無人理

有，但啱啱先睇到有呢個活動

講俾ADMIN聽

完全無聽過

希望連仔考慮整番個行動台

agger

幫推

更新左p牌系統之後情況不單無改善， 仲急轉直下， 以前有用嘅行動post p牌可以推得旭

推啊

唔係上水人 不過幫你推

完全唔知有呢個活動

港島撚黎唔到，幫推

#上庭聲援 #提堂
日期：9月10日 9:30am
地址：東區裁判法院 第一庭六樓
裁判官：錢禮主任
被告：吳X邦
控罪：襲警﹑2項刑毀﹑非法集結
事件：626 警總
備注：涉襲警(麥文禹)吐口水及用噴漆塗污兩個閉路電視和玻璃門
曾留醫
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：張X東
地址：九龍城裁判法院 第一庭 五樓
裁判官：嚴舜儀署理主任
控罪：襲警、管有爆炸品
事件：811 黃埔
備注：涉在港鐵黃埔站A出口內襲警(盧振業)，以及管有爆炸品、即硝酸鉀和糖
曾留醫
本不獲保釋(黃國輝)，後來再訊改准保釋(彭寶琴)
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：杜X華
地址：沙田裁判法院 第一庭 三樓
裁判官：高偉雄署理主任
被控：襲警、2項傷人
事件：714沙田
備注：新城市涉咬斷警(梁啟業)手指
—————
日期：9月10日 2:30pm
被告：NA
地址：沙田裁判法院
裁判官：NA
被控：襲警+2項傷人
事件：907 沙田站衝突

改日子再大文宣算啦
一陣得百幾人好尷尬

啱啱放工，趕唔切返嚟

有鬼叫要人

水貨客日頭最多 夜晚先叫要人?

事前零宣傳 仲要P牌出po?

同上次燒衣一樣 鬼

老友，完全冇宣傳..

食完飯黎

大家咪中計

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

我見到即刻放出黎 ，但真係唔好再推 我UP錯圖呀屌
因為問過幾個朋友都無人知我先放上黎
但真係唔好再推！ 搵另一個巴絲開新post！

Agger

幫推真係唔知

推呀！！！！！！

講真
完全唔撚知
但依架即刻出嚟

coming

上水火車站施到去粉嶺火車站

［死症］而家根本冇影響到啲有錢佬

點解唔去搞下有錢人屋企？

幾時講架.... 見都無見過

唔好再推啦 咁多位。 搵另一位巴絲開過啦！

開始咗兩粒鐘先見到

有口罩呀，粉火

北區巴打九點鐘粉火見

你仲好意思話你上水人

夜晚水貨客走撚晒架啦

咪咁On9出黎比狗聞

之後係自由活動時間

住上水都係宜家先知

唔係九點呀依家呀

請再聚集民意 現時抗爭者共識為止警暴 成立獨立調查委員會

我地要向呢一個方向宣傳

各位手足請小休數天 保持冷靜

勇武手足： 愈黎愈多淺藍淺黃 想割蓆 話好燒地鐵
和理非手足： 請繼續支持勇武 出黎支持繼續既行動

我認為最好再以和平大型遊行 係10月1 國慶向世界發聲 向林鄭施壓

各位手足點睇

屌依家先知...
黎到都10點

係，所以walkin

我有一盒口罩，喺粉火橋，著藍T

唔好再推啦咁多位 唔該

黎緊

上水火車站叫口號中

有宣傳過咩真心唔知

btw收工嚟

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

雖然唔係北區人
但係都幫手推
北區人要加油啊

推佢

pish

水貨都散晒
下次最好上午，中午時間
目標係 驅逐水客 保護家園

push
push
push

光

復

最近真係推唔上去 呢啲活動post

唔夠人

香

港

時

記者見到今既情況個樣灰左

推呀，北區人

代

推 北區人宜家先知

屌你地粉嶺火車站少撚人到
推啊

急到仆街不過街坊冇問題啦

屌粉火得幾個人咋！！！出嚟啦

下午差佬mon post佈重防
已經趕走哂水貨
夜晚根本無水貨狗
死克警比人玩嬲豬呀？

一個都不能少

南區撚幫推

上水還好起馬有1條，人數上升中但都係唔夠丫

上水龍尾 火車站落橋位

pushhhhhhhhhhh

尼緊喇

屌我仲諗緊點解上水會有趕水貨客

要人

一齊出尼啦屌 食飽飯出

加油加油

要人呀

fa 遊蕩中

歡迎各區巴打參與

推呀

就到

推！

唔夠人呀

推上去

粉火，上火都要人，come on

再推推

上水現場話要marker， 文宣poster等

人手置頂

北區撚個個跨區返工，日頭唔夠人，廢老主場啊

食完飯出黎食糖水啦喂

今日開始正名:
"新屋嶺慘劇"

勿忘新屋嶺慘劇

出黎拖手仔啦 北區人

快過黎，和平人鏈

Push
我第一次聽

推爆

快d尼啦

推
第一次聽 跟一

空城計

到！

好多人喎

超多人

-//

上火，粉火都要人呀呀呀呀呀呀呀呀

Tui
新西都想攬攬同拖手仔

please come

九點和你拖，車10點和你嗌

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

我無嘢講

冇人？

無人呀
少到一眼睇晒呀

上水多wo, 大家快啲黎啦

有無人知龍尾到邊？

點都好
北區要人

想攬

612 721 811 831

上水竹拖到粉嶺，粉嶺拖到上水

粉火

好似係上水中心

有人提過下

真心唔知，不過去咗Poly鏈

人呢

而家上水拖到粉嶺泳池啦！

北區d女正撚到..

勁

出黎

Push

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

咁突然

完全唔知

屌 完全唔知 依家趕返黎 大家唔好咁快散

推

睇到順便幫手聯署

求美軍過來幫手，今日最後一日

制裁港共831恐襲

查同限制邊間美國公司，唔准幫手搞天網

要求支那還清朝債

人呀

越尼越多人喇

快啲嚟，去到10點仲有和你嗌

大力

一半都無快d出黎

麻煩各位搞活動前貼下文宣poster，最少連登up下post，uncles，aunties都冇tg，點夠人啊

Tui

快d 尼啦

粉嶺都要人啊

上水 去到雞嶺迴旋處下面 快D黎 粉嶺個邊未知

推。

粉火地下出口

快撚D黎 唔撚夠人

龍尾喺雞嶺迴旋處橋底呀

啲人過緊嚟呀呀

北區人仆出去阿

開始去緊游泳池方向 快D黎

夠人都冇撚用啦， 見到狗都驚驚， 又唔會救手足

邊撚到呀
粉火小巴條隊仲長過你條人鏈

係邊到 完全同地圖唔match 個個都問梗路 粉嶺撚到邊

人啊 我要人啊 救命啊

建議喺粉嶺果邊去

保榮有無人陪我鳩叫?

條龍已係邊？

粉嶺既全部上天橋睇人龍
個個話龍尾喺邊喺邊都無人
七月啊？

出黎 大把人陪你

粉嶺撚係邊呀。得上水撚出黎。 粉嶺既快撚D出黎

你一路向游泳方向行就會見到

大佬 比個龍尾黎先黎到架

粉嶺人係邊到等？

光復香港 時代革命

推推推 唱港歌啊喂

推俾多D人睇到

見撚
依架龍尾喺的士站
到咗泳池先講啦

龍尾粉嶺游池！

上水龍尾係北區公園對出火車位。游泳池行過黎200m左右

火車站名都天橋有指示 粉嶺撚集合

屌,樓主岩岩係到話唔好再推搞到我以為冇野搞

粉嶺站名都天橋排緊去粉嶺泳池

係附近o既同我快d 出o黎

直接去游泳連左先啦

認真點解咁突發

Pish

要人呀！！！

行動post優先

屌。 唔夠人呀。北區撚呢

北區撚去晒邊

出黎呀

新屋嶺強姦
太子站殺人

差幾十人呀。快D出黎啦。北區撚出黎啦

仲未夠人啊

邊到隊尾

龍尾到邊

爭少少
快啲出嚟啊！！！

完全唔知 幫你推！

北區撚幫推

推 推 推！
13/9 係咪人鏈上山頂

有冇唱國歌

Push!!!

偏偏今日ot黎唔到

完咗先知